# tech-excellence-blog

Замысловатый блоговый сервис

Фронт на vue.js бэк написан на Perl (mojolicious)- регистрация и авторизация пользователя, 
работа с постами (CRUD) - python (django rest framework)

   +-----------------------+
   |        front          | 
   +-----------------------+
        |             |
   +-----------+ +----------+
   |    Auth   | |   Posts  | 
   +-----------+ +----------+

Для простоты компоненты поднимаются через docker compose:


## Запустить сервис 

запустится на http://localhost:8081/

```shell
./run.sh
```

## Запустить тесты

```shell
./test.sh
```